多d去法庭聲援手足，可以嗎？

如果大家有時間
真係多d去聲援
法庭今日好冷清
被告手足唔夠溫暖

平日無野做嘅話
真係訓少幾個鐘去支持下手足

被捕人士關注姐tg

最前線facebook

手足上庭時間表

EC is not condom
多d支持下手足！

推

真心手足不是condom

所以希望大家多d聲援手足

明明上個月閒日都仲有好多人去

今朝我去果個八個都無

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

可以